又係呢啲恐怖女人

搶人男朋友都算，仲要不斷私下搵個正室恐嚇佢，自己就周圍同人講自己點無錯，話有錯係正室，竟然係度唱臭佢。
痴撚線架
大家都要小心，香港原來好多痴線變態女人

啱
恰我個妹，實有報應

仲要自己都有男朋友都要搞人 痴撚線

有啲女真係痴撚線 見識過

有啲女人好鍾意一腳踏兩船又搶人男朋友仲要扮無辜純情，最慘係有on9信

唔係，條八婆本身無人要，單身嘅

佢本身個樣勁似曱甴 仲喺條仔面前扮無心搶走佢 屌照下塊鏡啦柒頭 有報應呀屌你老母

恰我個妹嘅就仆街死

勁多搶人條仔case 唔明係條件差過正室咁多點解咁都做到人第三者 我妹不知好幾多

刺激，新鮮
男人係咁賤

已經介紹緊啲好仔俾佢 見到佢喊就心痛

利申，我唔是主角，我係佢哥哥

邊個！

公開咪自爆